
                      Una buena pelicula de actores. No hay una gran acción y todo transcurre casi en el mismo lugar, pero los dialogos permiten lucirse a las actrices protagonistas. Bastante recomendable.
        
            